台證急問！！！

護照2018年2月28日到期
今日搞唔到台證
27上機
點搞呀

第一次去台灣？香港定大陸出生？

你講下點解搞唔到先得架

搞掂了，我頭先太on9先搞唔到 唔該哂

乜啊？台灣要最少6個月炸麻 屌解去唔到？